= Weiterführenden Übungen (Bonus)

== CSS: Import von Frameworkcode, Kapselung, Icon Fonts

Aktiviert nun den Bulma-Import in der index.scss. Wenn ihr noch (einmal) die 10000-Elemente-Liste rendern lasst, könnt ihr feststellen, dass es bedeutend länger dauert. Woran liegt das?

Kapselung, Icon Fonts, ...